探討外國示威者推進的方式

引用巴打搵到的YouTube link，發覺大部分都係:
1. 製造煙幕，用火攻，令能見度降低。一來可以提供掩護，二來阻礙對方前進路線
2. 近身攻擊使用長棍或障礙物，保持和對方距離，方便前進和後退
3. 投擲物，遠距離控制對方，讓對方不得前進，為近身進攻佈局或掩護撤退
4. 應付盾牌的方法，應該以破壞對方視野為主，投擲可黏附在盾牌上得顏料或麵粉類，或淋佢一身紅油
5. 大部分情況都係10-20人一組，游擊式前進或撤退，所以對現場環境需要有充分了解，不能被對方慢慢收窄範圍，最後只能坐以待斃
6. 近身攻擊大部分係對付2-3個，如果對方係一個小隊，都係遠攻為主。

唔知大家睇完仲有冇其他意見呢